{
    "notches": [
        {
            "subscores": [
                1,
                0.0,
                0.1
            ],
            "name": [
                "date_in_past",
                "from_missmatch",
                "foreign_message_id"
            ],
            "module": "ill",
            "score": 1.1
        }
    ],
    "pepca": "p4d92e1a78c04c27d",
    "first10words": " Dobry den v priloze e mailu Vam zasilam fakturu tykajici se spoluucasti na oprave verejneho osvetleni v obci Nep",
    "pepca_style": "",
    "pepca_inline_style": "",
    "word_count": 22,
    "pepca_style_total": 0,
    "phish_score": 0,
    "subject": "Faktura spoluucast na oprave verejneho osvetleni",
    "content": "CONTENT_DEFAULT",
    "spamscore": 1.1,
    "phishing": {},
    "header_from": "Neprobylice@seznam.cz",
    "pepca_inline_style_total": 0,
    "email_path": "/mfs/replicated/datasets/phishing/transactional_dataset/transactional_merged/99ec0c4e6dbfb412006d0a14c44e396c.eml",
    "attachments": [
        {
            "size": 228120,
            "mime_type": "application/pdf",
            "flags": 0,
            "pepca": "p7ddc2c1678e1e068",
            "cid": "m14a4d8e7919m84b",
            "cte": "BASE64",
            "sumphash": "a4b29c8203a3ef4649bc848336dfd632",
            "name": "Faktura_spolu\u00fa\u010dast na oprav\u011b ve\u0159ejn\u00e9ho osv\u011btlen\u00ed.pdf",
            "lang": "un"
        }
    ],
    "adscore": 0,
    "phashes": [
        {
            "name": "att-pepca",
            "value": "p7ddc2c1678e1e068"
        },
        {
            "name": "pepca",
            "value": "p4d92e1a78c04c27d"
        }
    ],
    "senders": {
        "log_cnt_idf": "",
        "log_cnt-w_duc_detail": [],
        "cnt-pow_w_duc": "",
        "idf": "",
        "log_ecnt_log_idf_log_tidf_detail": [],
        "plain_domain_detail": [],
        "log_ecnt-w_duc": "",
        "log_cnt-w_duc": "",
        "domain_keywords": "diamo",
        "plain_domain": "",
        "log_cnt-pow4_w_duc_detail": [],
        "log_ecnt_log_idf_log_tidf": "",
        "log_ecnt_idf_detail": [],
        "ttf_w_duc": "",
        "log_cnt-pow4_w_duc": "",
        "log_cnt_idf_log_tidf": "",
        "log_cnt_idf_detail": [],
        "ettf_w_duc": "",
        "idf_detail": [],
        "ttf_w_duc_detail": [],
        "log_cnt_idf_log_tidf_detail": [],
        "log_ecnt_idf_log_tidf": "",
        "cnt-pow_w_duc_detail": [],
        "domain_keywords_detail": [
            {
                "confidence": 449577.26202,
                "domain": "diamo"
            }
        ],
        "cnt-pow4_w_duc": "",
        "log_ecnt-w_duc_detail": [],
        "ettf_w_duc_detail": [],
        "src_revert": "",
        "tf_log_idf_detail": [],
        "cnt-pow4_w_duc_detail": [],
        "log_cnt-pow_w_duc": "",
        "tf_log_idf": "",
        "log_cnt-pow_w_duc_detail": [],
        "log_ecnt_idf_log_tidf_detail": [],
        "src_revert_detail": [],
        "log_ecnt_idf": ""
    },
    "rcpts_count": 1,
    "pepcatotal": 0,
    "precedence": 3,
    "last10words": " na oprave verejneho osvetleni v obci Neprobylice S pozdravem Lukas Kratochvil OU Neprobylice ",
    "lang": "cs"
}